公屋撚每年每戶一定要嚴格執行入息審查！！！

呢幾年經過，法國窮撚公屋好多人用幾皮野又搭棚又改窗，以前都冇咁多呢種情況出現，係咪收埋啲錢多得滯要用咁啲？

一直都有啦
見日日泊架近百萬既車係公屋村日日渣出渣入
有人住私樓用公屋做倉
有人老野名拎左大公屋搬走俾個仔一人住3-4人單位
政府班柒頭糧照出點會理咩人住公屋

乜原來幾皮嘢叫做有錢?
買到層樓先講啦戇鳩
樓都未買到就叫佢交返間公屋，下一手真係香港人?
分分鐘又係連廣東話都未識講嘅蚑那蝗咋

成個特衰政府都冇王管，邊會有動力去改善社會

同埋唔該搬去房屋台講

又係呢類攪分化5毛賤狗

所有單程證都要比起碼一百萬比大陸官疏通

我search過無見你提禁止大陸人住公屋

乜原來搭個棚改個窗就叫有錢?

咁係咪應該所有公屋戶都要禁止屋企裝修先得

兩個人住七人單位個班真係應該要趕盡殺絕

樓主不如禁止班公屋仔裝分體式冷氣,搞一搞起碼6,7千,仲有禁止用iphone,成萬蚊都買得起

條友咪又係公屋教父果team 5毛狗

煸動階級鬥爭陰香港人

大陸政府一定唔幫手查大陸人資產,咪又係想鬥死香港人

我用 se 咋

公屋仔應該用華為算啦

同意
又可以進一步比哂公屋150住 因為佢地起香港冇資產
跟住迫左公屋富戶出黎買樓
樓價gogogo

屌，冇一個完善既房屋階梯 淨係迫走人起一個位又無下一步
同冬天開水喉洗地趕走露宿者再屌鳩佢唔租地方住有咩分別

樓主講緊「法國」公屋

住緊公屋
樓下停車場泊左勁多林寶堅尼

故意開新acc造勢

擺明5毛公司又有新野攪

其實呢d房署一 check就知有冇過資產
點解唔捉呢...

唔好話裝修搭棚，跟本就係唔應該畀班公屋仔坐的士、去旅行，同破產戶睇齊

新你老母
唔開 post 都唔得 ？

根本每年出入境中國多過30 次就要審埋佢地大陸資產啦

入息幾高㩒走哂資產做cash都唔會比人踢，行緊單軌都無咩用

好想要

咪又係得500幾呎

不過出面800萬先500呎